[英國jj入] 讀foundation問題

有冇巴打讀過Nottingham foundation? 或者讀緊Nottingham
Agent話progression rate幾高 但我又唔係好知details怕又係個伏 係咪好多香港人? 有冇巴打可以講多啲比我知
利申: 宜家讀完AS出咗Birmingham & Nottingham unconditional offer 只係報咗呢兩間

你咩科先

BTW唔算多香港人，超多中國人

係咪pass咗就升到上去?
應該science foundation

唔同科唔同分，見Social Science有啲Major 60/65就升到
我有個Flatmate想Degree讀Psycho
要求好似係70分
睇你Major係咩
Offer Letter會寫要幾分

同埋要過學校個英文考試
不過第一個Sem過唔到第二個Sem可以補考
再唔得可以考IELTS

不過整體嚟講唔算容易
因為聽講Assignment比親都係6X，做得好好先會有7字頭
佢地都有人驚Pass唔到有再報其他U
Sem 2幾多功課幾Chur
不過佢地係1月入學嘅

如果你真讀你唔好交買書(課本)錢
我話你知邊到有得免費拎

升學率高係真嘅
聽講Manchester得40%
Birmingham唔知

我讀Psycho個Flatmate覺得好輕鬆好有信心
佢仲要係中國嘅
之前Bio Chem全部用中文讀
但佢平時有溫下書咁成績都唔錯

另一個Business Flatmate就報咗另一啲學校
因為覺得自己升唔到

不過間學校真係好寬容
聽佢地講最後如果你達唔到平均分(爭少少)
除咗有得Argue(前提係你平時功課OK而且高出席率)
仲有一次機會比你重新寫最低分個份Assignment

所以都讀得過嘅我諗

我而家讀緊第一年alevel 唔想再讀書所以轉去foundation
考咗IELTS啦有7 報個時同咗agent講我degree都係想讀psycho 一出出兩個offer 巴打真係好打咁多嘢

絲打

我識個澳門女仔不過唔知佢咩科Foundation
又係英國讀中學
可以上少一科英文

我諗你係英國讀開嘅應該好輕鬆啦
因為我Flatmate佢中國人都搞得掂

IELTS Writing點樣有6.5或以上
求指教

我覺得writing task1操多啲 因為唔同題型 我自己靠task2拉分 好講題目啱唔啱自己 利申writing 7.5

巴打係咪kong soc? 想知讀foundation有冇啲orientation嘢 同埋係咪埋堆foundation玩

Foundation 一定係Warwick 認受性較高
UCL,Bath,Man,Notting都有offer
利申（已畢業)

我Writing有6.5就夠了

唔係
我唔係讀Foundation，不過有四個Flatmate係
兩個中國兩個非洲
所以都好熟呢間嘢

聽講Welcome Week有自助餐食
同埋有一次Party喺Park校區個邊
其實呢間學校喺正Park校區對面

BTW我係絲打

我都有諗過報warwick但agent話progression rate唔高 Warwick foundation完咗可trans ucl?

我都係絲打 你係咪住nottingham嘅hall

唔建議讀psy 讀完無乜出路

Notting 一定有
你上FB 打key words 就會揾到

想知hall life係點

唔係啊
住出面租嘅地方

返學都算方便
不過啱啱租咗出去嚕
如果你都想租可以去官網睇

Fresher 會好大機會同其他freshers一齊住, 所以成日會大家柴娃娃一齊去玩

我apply個時好似tick咗學校arrange accommodation 但唔知o唔ok

驚同男朋友分手

你地Foundation應該冇得住學校Hall

wa diu 好唔掂 冇人搞? btw 有冇人可以分享每月用幾多洗費 零用錢各樣嘢

唔想再讀書嘅話不如返香港算